2100 眾新聞 中國組 中國河北前高官朱志明被控受賄 千萬現金存放政府大樓 家屬斥官方捏造案情

2100 眾新聞 中國組
中國河北前高官朱志明被控受賄 千萬現金存放政府大樓 家屬斥官方捏造案情 |
內地外賣騎手偷龍轉鳳 客人點七道菜只得一道來自所選餐廳 |
廣東女生入稟控教科書恐同敗訴
（眾新聞 中國組）#眾新聞中國組
20210322

眾新聞
74.5K subscribers

🔸 00:43 河北前高官被控受賄四千萬 搬運千萬現金 存放政府大樓 家屬斥荒誕離奇 指官方捏造證據

🔸 10:48 外賣騎手偷龍轉鳳 客人點七道菜只得一道來自所選餐廳

🔸 14:37 廣東女生入稟控教科書恐同敗訴

訂閱我們：

#眾新聞中國組 #中國新聞